蕭若元評新喜劇之王

有睇套戲嘅巴打點睇？

負皮嗰個講下你點睇

套戲垃撚圾到

好心你班友自動自覺訂閱蕭生啦,成日要我貼

燒山家下都out晒重識鬼評現時電影咩
思維講就話自己會吸收進步，實質out撚晒
日日拎自己跛豪上海皇帝來9吹
套冰封俠咪佢諗出來拍囉！結果爛到舊屎咁